[年經]咩職業最容易移民海外

IT? programmer?
開放討論

雞

Nursing

護士
Stem有牌

歐美英澳本土冇咩? 唔係本地人就業優先?

運木雕，前排好似有三個香港人一入境就泰國批左25年居留權

全球人口老化
到到都唔夠人
如果做緊icu/ot/a&e仲吃香
基本上iOS 7.0一年內過到去

iOS 7.0

上到iOS 12移民上火星不是夢

屌auto correct

自膠一打

Apple救港

Allied health

藍嶺都係容易 因為當地人多數做曬白嶺

斬叉燒，鬼佬唔識

醫療系列無得輸

冇錢點都碌柒

工程？

水喉佬?

認真答你
醫生
1. 有錢可投資移民
2. 計分技術移民 只要考返當地牌 就直接移到
3. 全世界需求高

好彩就25年居留
唔好彩就生於香港人死於泰國人

IT接近最易

工程醫療等專業領域好多都要再花時間考當地資格

但IT只要你有skill表現到俾人睇就可以

開中餐館